招募人才，唔同嘅人可以入下黎

希望可以揾到唔同嘅人，學生，上班一族

你好

做乜？

PM

點P

又唔講係做乜
好鬼

千祈唔好PM佢
啱啱PM左電話比佢
中咗伏
喺度呃人資料

就係想比一d有興趣嘅人知

一對一都會安心d啦